［突發］Apple發佈新款AirPods

支持無限插電、HeySiri同更長通話時間
大家點睇

垃圾

I FAN狗

如果入到耳仔我想買
第一代入掛到耳係會甩出黎

usd200

加價
要1599

唔知啲聲會唔會好左

With wireless charging 要1599
普通既係1299

屌等左咁耐得呢D功能

官方冇提及到有減噪功能

有1299

airpods 真係狗也不屌，上年聖誕有個客送左個 airpods 比我我黎手就比左第二個。

解決到漏聲未？

吹脹
之前又吹到話防水又黑色
點知。。

一次充電，AirPods 就能帶來領先業界6的 5 小時聆聽時間7，現在更帶來長達 3 小時通話時間8；加上充電盒能額外儲存多次充電量，提供超過 24 小時的聆聽時間滿足你的所需9，讓你的 AirPods 能時刻伴你同行。需要快速充電？只需把 AirPods 放回充電盒中 15 分鐘，即可為你提供長達 3 小時聆聽時間10以及 2 小時通話時間11。要查看電量，只需把 AirPods 靠近你的 iPhone，或問問 Siri 你的 AirPods 還剩下多少電量。

電池好似禁用咗

真心地勁失望

無黑色？

on9到舊款加11蚊

點解呢幾日又出ipod又出AirPods
唔係過幾日有發報會咩 咁到時有咩公布

乜野 無限插電，睇下面comment 先知係無線叉電

電視串流訂閱服務
好似唔會有hardware更新公佈

好彩一早買左sennheiser

每晚屌柒apple大會開始

留名等睇「Apple已死」

AirPods 由全新 Apple H1 耳筒晶片驅動，為裝置帶來更快速、更穩定的無線連接。在已啟動的裝置間切換，速度快達 2 倍3，而接駁到電話通話的時間則快達 1.5 倍4。H1 晶片更可驅動聲控 Siri 功能，並同時減少遊戲音訊延遲達 30%5。無論是玩遊戲、聽音樂或欣賞 podcast，你都可體驗更高質素的音色。

3 測試由 Apple 於 2019 年 2 月使用預量產型 AirPods (第 2 代)、AirPods 裝置及軟件，配對 iPhone Xs Max 裝置及 iPad Pro (12.9 吋) (第 3 代)，並使用預覽版軟件進行。測試包括將音訊來源從 iPad 切換至 iPhone。效能表現視乎裝置設定、環境、使用情況和多項其他因素而定。

4 測試由 Apple 於 2019 年 2 月使用預量產型 AirPods (第 2 代)、AirPods 裝置及軟件，配對 iPhone Xs Max 裝置及預覽版軟件進行。測試包括將通話音訊從 iPhone 傳送至 AirPods。效能表現視乎裝置設定、環境、使用情況和多項因素而定。

5 測試由 Apple 於 2019 年 2 月使用預量產型 AirPods (第 2 代)、AirPods 裝置及軟件，配對 iPhone Xs Max 裝置及預覽版軟件進行。測試使用 Tomb of the Mask v1.6 及 Doodle Jump v2.76.4 進行。測試包括測量點按 iPhone 螢幕與 AirPods 播放音訊相差的時間。效能表現視乎裝置設定、環境、使用情況和多項其他因素而定。

買左AV字頭牌子果隻無線耳機開心使用中

Apple 已死，唔撚夠膽加價，垃撚圾

等左咁耐出呢啲比我

有咩分別啊

唔係入耳式有撚用咩 垃圾漏音耳機

換左粒電
加多幾百蚊
Hey Siri果啲咁撚低級 咪玩啦

都係好快會虧

我想要黑色AirPod呀

行行下街都中siri伏

同一代無大分別，唔換等下一代

你睇佢呢推產品 會預視到 黎緊部iphone唔會有咩大改變

仲吹到出黑色

聽講無線充電盒仲要另外買...

Source 呢
而家剩9up？

屌你老母真係比多少少誠意都唔撚得

1599 連無線充電
1299 冇跟

乜撚啊自己上APPLE官網睇啦

睇下啦

source你老母唔識上官網睇？

懶撚到咁

原來出多隻黑色係咁撚難! apple科技係咪做唔到黑色?

加得果少少function

係apple 個網都睇唔出有咩分別，我開頭睇仲以為個post 吹水
再禁購買見到全新先知樓主無吹水

你真係好，咁都餵埋佢

年年講左幾撚多次apple已死
果陣都叫做有野講下
求其搵d新功能屌下鬼 用用下又覺得唔錯

宜家既apple真係唔死都無用
出左等如無出 想搵野屌都唔得

我有兩部電話，初初諗住出第二代，可以同時connect 兩部iphone,點q 知比啲咁既我

人民幣同港幣相差少少渣喎
叫大陸人黎香港買？

成條通粉咁

可以繼續用1代

睇左好耐
除左加個無線充電之外仲有咩唔同

d人成日話等第二代先買
心唸jm9
要用就買架喇
加上蘋果一早都擺到明會愈黎愈貴
功能都無咩野可以改善
幾多有咩分別？

原來出多隻紅色係咁撚難! apple科技係咪做唔到紅色?

原來出多隻橙色係咁撚難! apple科技係咪做唔到橙色?

原來出多隻黃色係咁撚難! apple科技係咪做唔到黃色?

原來出多隻綠色係咁撚難! apple科技係咪做唔到綠色?

原來出多隻青色係咁撚難! apple科技係咪做唔到青色?

原來出多隻藍色係咁撚難! apple科技係咪做唔到藍色?

原來出多隻紫色係咁撚難! apple科技係咪做唔到紫色?

外型無分別？

無黑色？有無得trade in

個時間咁樣點領先

好似連防水都冇？

廢到連上apple都懶?

唔知2代個charging case可唔可以叉埋1代

點會無野屌呀，晚晚都有野屌喎

用咗10分鐘找不同

我星期一先買左第一代
好似洩底左咁
唉

可以

一撚樣
第一代仲要加左價

重點問題來
你買airpod無線充電盒
係咪意味你要買多個無線充電器。

又話令人震驚

睇下佢啲post，條友恨咗好耐又接受唔到新嘅冇咩分別

可以，跟本就係靠個新case 先做到無線叉

14日內出新產品可退款 唔知而加仲有冇(要係Apple買)

痴撚線 功能上無咩升級

都知差唔多出啦
我等左好耐啦

應該係第二代冇咗無線充電版本

我就唔會喺條街度 喂siri 喇

咁個發佈會應該淨係 Service
因為硬件已經出哂

19野

加左11蚊，好似
其實好想知
第二代d聲係咪好d？
定一樣

W1 vs H1
同埋今次應該冇得炒

做香港人真係陰9公

戇鳩都唔洗話俾人聽嘅

如果係黑色 1599都可以考慮下
依家真係不了

出新產品退款 唔係平時果D退款wo

好彩上年買左 早買早享受 屌佢老母要d人等咁耐買d差唔多ge野

咁你要得無線叉電緊係買埋個qi 板，你買二代又冇唔比你用lightning

同b&o e8 2.0一鳩樣
剩係升個盒

一早講左唔發佈硬件啦
係班人打飛機者

咁係德國用唔用到？

airpods 無線充電盒$629

點會蝕 反正都一樣

比D蝗 玩爛 (好似係) iPhone 換零件 再退

電多左，connect speed快左

個charging case佢第一代已經講啦

所以咪準備出埋HOME PAD

多得班炒iphone

其實如果佢用原價買都係蝕, 佢而家買1299果個版本 舊電勁左 粒晶片轉左

漏聲無線耳筒第二代

無講就肯定一樣啦
好左仲唔講咩

如果有金色或者紅色就好

問下無妨～ (香港/外國都係)

傻撚左 買黎同第一代一樣
邊撚個知我買新野

蘋果已死
等睇股價插水

仲諗住死等都要等到第二代出再買 點撚知冇乜大分別
Sad撚到

係咪可以單買新嘅左右耳，但係照用舊盒

仲貴左

漏音design一撚樣

以我理解係1599只係令到個耳機盒可以變無線差電？ 咁差電毯幾錢？

可以
不過單買唔抵

好，我聽日試下去問
唔該哂

吹到行一行有黑色，點知

已買

有咩分別。。。

連新顏色都無
Apple自我放棄?
好彩12月無等買左第1代

仲有發佈會！(雖然多數冇)

係咪出黑色架

技術未成熟

買唔買無線款好？

大陸仔屌你老母

任何一個無線叉電板都得啦

Airpower未講

係得個盒出新喎

最緊要舊款有冇減價

第一代宜家賣幾錢？
上佢網好似搵唔到既

佢部機可以好似Samsung咁反向叉電就話啫

或者等佢出埋AirPower再講啦

+$11

其實1299同1599喺咪得個盒唔同

Apple watch個cha電板得唔得？

apple 已死

唉
同第一代Airpod有乜撚分別 淨係粒電用耐啲
Hey siri本身都有啦屌 好撚失望

大家覺得佢近期內會唔會出黑色

直接cut咗 +$11

我有s10可以反向叉電

係呀

又係白色冇黑色 咁其他人點知我換左最新既airpod呀

其實舊款應該係落咗架
+$11應該係第二代冇無線盒

睇到#10先信係真

等咗咁耐你俾就俾喱啲我..
屌..

屌一直忍住唔買特登等到2代出以為有新科技點知

不嬲唔係講緊市佔率/好唔好用，係屌緊佢唔撚進步又加價

今次係未可以大大聲咁講 Apple已死

買咗有線版本

上個禮拜無啦啦AirPod 死咗

你算好
我追晒post 都以為成班友同樓主一齊玩。。

可以著返條褲喇

屌你老味換舊電就加幾舊水？
已經唔奢望功能上有幾大轉變
起碼提供新嘅顏色呀

依家真係震驚

wireless charing 好雞肋
用lightning叉又唔係耐
真係冇乜需要wireless叉個case...

認同

iFan Dog 屎都食啦

等左幾年點知係升級個盒

依家問題係個樣一樣， 我啱啱想買都唔知係唔係買到第二代

應該下星期收貨前會出
macOS 10.14.4 iOS 12.2 watchOS 5.2

當你接聽來電或與 Siri 對話時，額外的話音識別加速感應器就能與波束形成咪高風合作無間，過濾外界噪音，同時集中接收你說話的聲音。

二代耳機 一代盒

有冇人知係咪藍牙5.0？

跟住你 舊款粒電無咁耐用 靠睇你幾時除落黎判斷到

新款黎

會唔會月尾發佈會再出新色..
不過都唔會到時實俾人屌死..
俾啲咁嘅update都係買唔落.

行AAC可以點精妙法？

仲係漏音

好難想像會遲啲再出新顏色

弱撚智到
wireless叉電話都話
wireless叉個CASE做乜

係囉 買唔買好

Requires an iCloud account and macOS 10.14.4, iOS 12.2, or watchOS 5.2.

我買咗有線版本

Wireless 睇唔到有咩用

唔差在等多個星期睇定d

點解咁撚頑固唔出入耳

睇死佢新iPhone 有反無線叉

#MeToo

屌
用緊6s 12.1

如果而家舊款唔見左1隻咁點

屌 唔買啦 真心冇用

係咁屌柒加左價果幾個咩料

屌你老母真係好撚柒失望

AirPower都唔撚見埋

支那仔樓主用支那拼音露撚曬底

1600 我比多千幾蚊買個bose qc35啦

唔通3月26日 apple出電莖

仲以為無線充電盒係必配，原來又要加錢

apple又赢

即係你係狗？

預視到嚟緊都唔會有改變
下年轉會

同埋airpod用耐左真係好撚廢
真係幾個月貨仔

Tim cook 諗住即場表現打關斗掛

多個無線差電又加價之外就冇乜特別
點夠膽擺係首頁

無眼睇 垃圾apple

最多值200

屌你個聲控10年前就可以整都出黎，拖都依家，懶係覺得次次都有新野

今年Samsung 真心屌打

嘩屌 貴咁多連防水都冇...

屌 真係好撚令人失望，Apple 已經淪落到咁既地步

好似骨灰龕

垃圾到

如果當初跟schedule 出冇乜問題 依家再隔咗一年 你比啲咁嘅野黎

想問變左 bt 5.0未？
如果無真係on99

真係嬲左 屌你老母弱智 收返埋啦弱智Apple

等左成年Airpods
出舊垃圾
好L 失望
唉屌

個塊m巾唔係上年傳話收左皮啦咩？

APPLE已死

今之airpods 真住唔得 wor ....

加個捽下隻airpods 控制聲量都好呀
而家好似同第一代無分別咁

舊款直接落價咪變相+11

同第一代有咩分別
原本諗住有黑色都照衝
食撚屎啦apple

會唔會有機發佈會先出黑色

呢樣香港都有，出新嘢/永久減價可退差價

一代有無平

唔出入耳版

新咗嗱？

同gen 1有咩分別

好客觀咁講
Apple真係愈做愈垃圾
屌你個airpod2又加價
又睇唔到有咩大躍進
iPhone 又係咁
Ipad又係
除左佢個security 勁之外
坦白講
買你一部iPhone/ ipad 主力做account saving/shopping 就夠
其他不了

等咁撚耐唔換耳機就係為左airpods2
依家比啲咁嘅野我
我屌你老母apple

咁既垃圾要1599

用左差唔多2年，睇來可以用多幾年

tim cook 打關斗既話我想睇

點解大細聲功能都無呀

連iphone真係得佢最好
唔係5.0都屈

半個月前買左第一代
一睇標題諗住會好撚後悔
入到黎得啖笑

一早轉左 Senn TW , 堅正！

以為假膠post

條7頭係咪連上網apps 都無 仲要質疑人 死撚左佢啦

如果size同1.0一樣
咁加大左電同無線叉電

直接cut呀
出面買唔會平好多

Bt 4.2

AirPods 啲音質真係差過我隻 RHA T20

又話黑色？

可以繼續用返B&O E8

樂觀諗
其實佢無叫做airpod2

可能下星期先出airpod2

有都 Gay Cook 收埋自己用啦

咩又話 Tim cook冇講過
全部都係西北風吹出嚟

幾時先有得賣？

漏音+樣衰既耳機都咁多人買
身為apple迷都係咁話
留返d錢買隻靚仔又唔漏音既好過啦

有冇人知而家邊度仲有第一代買？

請分享型號。謝巴打

我用梗淘寶藍牙耳機都係一拎出黎就連架啦
以前就係佢最好 依家是但一款都做到

系統要求 iOS 12.2??

接駁問題點？
用緊Dash成撚日斷

連牙膏都唔節， 原隻加價再賣
奶共的公司果然無恥

想笑死人？

同無變一樣？

外型冇變真係出來把撚

我都係用緊淘寶

頭一年

其實我唔明有乜好屌
ifan 出乜都買架啦
點解要有誠意
ecosystem 丫嘛
開個拿就連到
幾撚方撚便呀

咩事呀你，用有線同無線比音質

"ifan 出乜都買架啦"

呢兩年個iPhone sales就唔會咁的樣啦
傻豬

我都諗住買呢隻算會唔會成日斷線

買有線版冇問題
之但係呢2日必出Airpower
到時後悔就好麻煩
可以揀過多幾日先買

正常電話放袋又冇點斷過
咩年代 仲斷藍牙...

等咁耐就係想佢改善漏音問題 但依家冇提過
係咪即係冇改善
同埋我想要黑色呀

斷線方面第一代都好好 唔擔心
但我想個通話點
因為第一代我覺得好差
用左一星期就放左

係 試過真係返唔到轉頭

我都驚之後後悔
睇定d
到底applewatch個叉電板用唔用到

再換款

有冇link介紹😂😂😂

屌你!

由1288變1299 HKD!

樣衰唔緊要, 會漏聲就係垃圾

邊隻idog 咁得閒逐個comment負皮

加11蚊都要鬧

真心

係apple post都post link會唔會俾人屌
淘寶個個真心好用 但係收音差 傾唔到電話

steve派人嚟

屌究竟有咩分別....

呢隻叫加強版
唔係真正新 AIRPODS.
IPAD AIR /MINI 都係加強版

呢一, 兩年大改革. 明顯唔同以前策略
今年發佈會, 應該 9500 起步 ,
分開一班高級客.

會唔會出番 9 仔. 同 8 仔一樣樣. ..今次發佈會好睇.
唔會公式化, 有大改變.

你估真係想鬧佢呢$11咩

次次聽到有人用airpods聽歌漏哂音
心入面都大大聲恥笑緊佢地

大佬呀, 係未唔出airpower 啦？

AVIOT TE-D01b

btw, airpod以外耳機預左傾唔到電話 only for music

等埋25號再屌啦

無限充電拼音狗

新款？
邊撚到新啊

airpods變左富豪專用

唔轉入耳就點都會漏架喇
但都係有成班傻仔狗衝

做idog冇問題
但係明知冇新意都要做護主犬真係好柒

怪d炒狗同先達狗啦

冇黑色

無黑色, 咁仲買唔買好？

Tim cook 係咪已經放棄咗

係咪qcy？垃圾黎成日連唔到

所以咪直接就咁擺上去

可能發佈會求其講兩句

我想問升級左啲乜

新同舊有乜分別，舊唔係都係無線差電咩
利申 冇AirPods

地方嘈d都聽唔到😂👍

多個Wireless 貴3舊?

仲加價

要無線充電買個盒好過

個耳機壞左成個月都唔換
就係為左等新airpod
點知全部無新意
仲買唔買好

用左dash年幾兩年仲係好正喎

洗鬼 係Notifi. center未有囉

等左咁耐竟然出個無咩分別的airpod 2....

但都是會買.....方便性是無得比

apple做乜鳩 唔喺發佈會出

強制分享音樂俾你搭車隔離嗰個聽，無得say no, 又無得屌

咪又左粒燈囉

加個無線充電無嘢好講

idog: wa new technology

出個入耳即刻橫掃入門價耳機市場
可惜佢唔出

蘋果話入耳容易發生意外所以唔出

Apple 唔撚係嘛，咁撚樣嘅第二代狗也不屌啦

可以唔駛換了

想要黑色就上網買或者自已上色啦
我就點都唔會買漏音垃圾既

指住佢：你個電話唔記得閂喇叭啊

2月頭已經講3月發佈會唔講硬件

廢事有人boooooo

小型喇叭

其實用airpod/earpod果D人知唔知自己用緊既野漏聲咁嚴重

咁咪好威？

費事靜晒啦

仆街我以為回帶post

好明顯條友用支那拼音輸入法
唔洗問新移民來

說好的黑色?

所以有aptx/ldac未？

咁發佈會 發佈咩

就快有新iPod touch

嘈親你又唔關我事

我都係

咁等覺得佢25號會有料到喎
起碼佢真係未叫AirPods2先
你當住佢加強版先啦
好似Mac咁年年都會轉硬件啦
轉硬件都叫imac架
唔通仲用2000 年硬件收你萬幾2萬咩
G持繼續盲撐

On9 ！

邊個話呢部叫AirPods 2 ??

想問有冇啲非入耳但唔漏聲既耳機推介

會有咩料到

點解淘寶無配件整佢做黑色？
全包貼紙都無。

唔係講左25號無硬件咩？

無牌子架
我個個唔會連唔到
間中斷一下都有既

依家除咗iPhone之外新一代product都唔會有數字㗎啦

係囉
都係要買架啦
等左咁耐

macbook support aptX output Airpods就好似冇

AirPods （第二代）
我諗Gay Cock自己都唔好意思叫佢做2，乜撚都無改過咁滯

利申：失望的ifan

有得配單邊

唔叫第2代唔通叫1s代咩

Apple已死

笑死

25 號 可能出 AirPods Max
轉做頭帶式耳機

由蘋果教主已死，蘋果亦已經不存在

airpods真正做到貫徹iphone外觀。

一成不變。

又唧牙膏出垃圾

如果airpods出in ear版先會考慮

睇死25號都係搞Netflix個啲

咪等下囉 仲有幾日 到時冇先就學隔離
post長期追擊8達通咁樣
屌到Apple知驚出AirPods2啦唯有

最唔明既係點解死都唔肯出入耳

唉屌

突然期望apple 出自家藍牙傳輸技術撼罪大 LDAC

辣殺隨身speaker

說好的黑色呢

用airpods不如用藍芽喇叭算啦

根本電池技術未夠成熟

Apple每出一樣產品，就越對Apple失望

屌 整個黑色我都順氣啲

屌你老母 apple

爛泥扶唔上柄咪依啲囉

禁用咗電池咁邊度有電俾佢用？

嚴格黎講，佢係出左新airpod case無話airpod 2有第一代可以$629買個新殻

我都係買有線版

宜家都仲係第一代黎架喎

換左粒chip

一定等啦
等左咁耐 個幾日唔差在
睇定d

雖然我覺得gay cook唔會出到d乜好野

我屌你老母同埋你老母俾狗屌一齊用

邊度有 ipod？

驗眼啦

舊airpods同新airpods 有乜分別
仲要收貴三舊水

一出開始就用緊第一代
叉滿電開到最大聲, 都好似好細聲咁
係咪已經玩完

有無得比錢整, 定係逼你換

等左咁耐, 拎番上一代AirPods出黎賣

無線充電盒有得散賣
但1299個個標準版個盒就冇
無線充電又多塊板放喺屋企
我都係慳返三舊水

又係你自己講嘅

而家apple好仆街
舊野/改少少賣同價
新野就狂加價

再一次證明入耳式嘅耳機技術未夠成熟，其他brand出入耳式只係當消費者係白老鼠

想問呢隻漏音耳筒要較到幾細聲至唔會嘈到人
40% 得唔得？

蘋果發布新產品咁多負皮

送都唔撚要啦
漏音耳機點用呀

你驗腦好過啦，咁都夠膽死叫新產品

唔好再買apple la...

唔係話無硬件咩

一次充電，AirPods 就能帶來領先業界的 5 小時聆聽時間

Mavin Air-X 真無線藍牙耳機連線不中斷、訊號更穩定！超高續航力：長達10小時電池續航力，搭配充電盒可延長至50小時。充電10分鐘，使用1小時。

癲 佢唔講係新 就咁新產品

apple重新定義無線喇叭 竟然用到Siri

除咗舊電同個盒仲有咩唔同？

又之又住，識唔識打字？

屌你老母搞個入耳咀係咪咁閪難呀，迫撚住全世界聽埋一份，食屎啦

呢幾日apple不停出野挑戰ifan底線

咩型號？

蘋果直頭重新定義新依個字添啦

依隻好似幾正 好唔好用？

來你老母

Sennheiser Momentum True Wireless

痴撚線 點解咁撚多中國人上連登

出新色，跟住咩新功能都冇就氹到人落搭

鄰國d論壇講唔到嘢

支那人上連登嘅話，成家仆街陷家剷死，再落無間地獄

之前整手機果陣聽到員工同個客講
如果發怖會前一個月買咗舊一代可以補翻差價換新
但佢係講Apple Watch ,air pod唔知有冇
利申: 聽翻來

true wireless post有幾個巴打買左都話好正，但係無usb-c，我唔買住，等下一代

新款
用新晶片嫁

Airpower係咪代表胎死腹中

今日蘋果就好似香港一樣
不斷食老本
直到有一日發覺無得食太遲

airpower其實有咩好？

連續三日有野更新
聽日係咪se?

同時間充電話手錶AirPods

笑到痴線 根本當人狗咁撚

apple 係咪癲撚左？ 咁樣都敢出黎呃錢

又可以炒

求意見... 個幾月前一隻airpod壞左
聽講會出新就忍住唔整（間所謂嘅apple指定維修詞收$648）
但而家第二代好似無咩更新咁
究竟去番apple $548換隻新定1288買二代好

好撚on9
望望手上年半前買既AirPods 同呢款
真係差無幾 連色都唔加隻
加埋之前所謂更新iPad air同mini 款完全唔轉價又唔係抵買
蘋果真係當人戇鳩
真係當你神咁拜咩

就算我電話電腦smart watch earphone全部apple
都開始想離場 慢慢轉走晒

每一步都係錯呢下先犀利， 絕對考驗ifan 信仰

冇黑色 仲要唔覺有咩新feature
買唔落手

iPhone 6 (2014) to iPhone 8 (2017)

下定決心買其他了

我一樣， 連home pod 都買鳩埋， 不過要留係生態唔代表你俾一舊錢就可以長久， 要不停好似供樓咁供
考慮要唔要離場

差唔多用左2年半定3年 出2竟然只係咁

呢個真
之前有諗過換xs定試下三叔 但係之前用過咁多代加上電腦ipad個埋都係apple就算啦
但係呢家對apple真係失望
見三叔都好似幾正 屋企人用s8用兩年都無壞無lag 無以前咁廢

話唔定遲少少有
Apple不嬲玩鳩人
出完呢款 過一兩個月就出多隻吸引啲嘅
當ifan dog狗咁撚

試下用支那 store 得唔得

iPhone 8都計明明有iPhone X

on9
不思進取

1600 我唔好去買個靚dac dongle

Apple係咪江郎才盡呀 毫無技術突破可言

真心失望

唔怪得頭先我行apple，舊款擺曬出黎排好。我仲同條女講想派街坊？

本身諗住個earphone 就收皮 佢出新就入手
屌你仲衰過交行貨
真係ifan都冇野好講

Apple今年D product想點

其實只係冇新色同唔防水啫其他嘢都一早預咗唔會變㗎啦點解個個屌曬鬼
B&o e8 2.0淨係換咗個無叉電盒都貴成千蚊啦

時間好似冇耐到?
做乜撚

垃圾，不過有機會睇到蘋果沒落都係好事

利申6👉🏼8用到悶撚死

好想要加大細聲 下下叫siri

用家問題
用左2年仲好地地

以我所知，香港都有。

上部iphone 試過甘退左幾百元

有新色有防水 其他野唔變可以唔屌
依家無新色無防水 點解仲唔屌鬼?

Wireless幫個盒叉電真係有用?

上個月已經有傳聞: Citing an "unconfirmed but seemingly reliable source", he claims that "brand new AirPods + new color(s) [are] likely to be unveiled this Fall". New wireless charging AirPods Case to be launched soon BUT shipped with current AirPods

蘋果食屎狗

每晚一款垃圾

完全冇驚喜

之前講到可以check心跳，又有黑色
結果得個19 hey siri同wireless charging

This fall再出更加衰
出個半完成品cap水 搏你半年後再換

更何況已經寫到明新一代 新chip

無新野都算
連新色都無

更新後係咪唔再跟lightning線
搵唔到有寫

失望還失望 班人一邊失望一邊狗衝

舊款d 保護套係咪可以用落新機到？

AirPods出黑色真係咁難咩？

airpods都傾唔到啦講真
喺街嘈少少都乜都聽唔到
淨係收得清有撚用咩

大陸狗拼音輸入法

無線（Wu Xian）
無限（Wu Xian）

一樣，所以揀錯字 ...

Apple應該知好多人等Airpods2有upgrade先唔買/唔換住
等左咁耐出到咁就當係第2代個反差咁大, 期望管理做得咁差
本身想換都搵唔到原因換

清貨就清貨啦

點會無...

蘋果不嬲當用家狗咁撚

會唔會係你哋俾一大推推測流傳fake news搞到期望過高？

嚴格黎講Apple 冇話佢係airpod2 佢只係第一代嘅升級版 都唔明佢急住出電子垃圾做咩

無降噪 唔買

airpod 無線充電 現在市面一般無線充電板可用？

SSPO腦場買airpods一代$950，用咗半年，無必要換

就算冇fake news都會諗下下代有咩改進啦

即係要冇期望先係正確態度?
定係你依家覺得新airpods好撚正?

個盒可唔可以唔好咁易污糟

聽晚出咩

我都想知applewatch個個叉電板得唔得

can

隔離果個已經識用手機黎叉耳機
屌你仲on99咁要買你塊m巾先用得

有冇其他牌子咁上下價錢既無線耳機推介

小米 249蚊咋好抵屌

唔想爆耳

係味類似netflix咁?

身為iPhone hater
都唔忍心睇住Tim cook 自甘墮落
搞死apple

估唔到外型完全無變

馬後炮收撚皮啦

利申：用開535，從來無唸過買

差不多價錢，有冇好性價比推薦

b&o e8

屌仲諗住買個黑色送比人點知佢真係夠膽死咩都無變就出

On9
岩用就買有咩問題？

你耳屎多
個網塞左咋

諗住生日買個黑色比自己開心下
而家都唔知買咩好

係鍾意用既
不過耳形唔岩
成撚日跌出黎
好撚煩

除左電勁左，無線充電，刻字，仲有無漏

照買啦 唔好諗咁多

已經有第一代
第二代真係狗都唔屌

唔該你開個Apple Store黎睇睇
Apple將airpods分類為配件
有整例行更新仲想點
你會唔會期望你條lightning線每年出新色同加新功能呀

會

係人地耳邊哎

嗱黑色版呀

電有勁到?
睇返之前好似一樣既

又抄得幾足

咁你慢慢屌apple唔幫條lightning線加新色同新功能啦

漏聲緊係細聲啦

你咁樣講又好似有d道理

set 埋自訂 shortcut (workflow) 其實幾好用的

有無藍牙Adapter推介一吓，原廠條藍牙豆腐線年半壞兩次。

新一代會唔會解決到個case好撚污穢呢個問題
次次拎出黎都偷偷摸摸好撚污穢

最近整唔撚見左個充電盒
無得唔買個新充電盒

0進步 點解要買?

科技本來就係要買更創新
你地會唔會買原地停步既產品
就算幾鐘意/祟洋apple 都好
都改變唔到近年佢不進則退既事實

無變，買得

多個充電盒要貴d
即係apple繼續行加價路線
下半年iphone繼續加價
唔加都keep住成皮嘢一部

ok

買黎用定俾人睇？

有 699好似

屌佢幾年都係呢個樣，功能一鳩樣，搵鬼去買
蘋果成日迫人換呢樣嗰樣，結果出件完全唔值得買同換嘅垃圾出嚟

買黎用同俾人睇

即刻訂左wireless版 點講都好 真係方便嘅 我自己覺得呢個價錢都可以接受 冇錢嘅咪唔好買 無謂講咁撚多野

629

咁又係，有道理，講得好，所言甚是，啱呀啱呀。

有冇分別

唔係有無錢既問題
係值唔值既問題

有錢不如加多少少入 Sennheiser Momentum True Wireless
無謂買隻漏音耳筒搭車聽歌嘈到仆街
影響人就唔好

你自己用就方便
人哋耳仔就受罪

啲盲粉，人哋鬧吓蘋果就叫你用Android

得喇知你買咗喇
人哋鬧緊嘅嘢同錢完全冇關係

mtw聽歌真係真無線最好講緊同有線se315level差唔多
贏緊mw07以外嘅九條街左右
不過個叉電盒廢撚到 無啦啦會扮無電又同你connect電話 一過電又無野
同埋個mic收音都係垃圾級

要budget jabra 65t就絕對無死
兩隻都有 一隻聽歌一隻運動用

一直都話airpod最啱用嘅就係專業司機要唔斷線收音好 又聽到交通情況

值唔值呢d其實好主觀嘅 我覺得值咪買囉 我如果覺得唔值嘅話其實都冇乜需要討論落去 我會直接skip 有d人嘈呢樣個樣 又話漏音啊冇黑色又剩 其實用都唔知有冇用過 冇人逼你地買嘅其實 唔洗咁多不滿嘅 逼你地買逼你地用就話姐 唔啱用咪買其他囉 咁簡單 市面上大把選擇啦 對不對

MAVIN Air-X 呢咁？
個價係咪同 AirPods 差唔多？
係嘅話咪啱哂 "叫雞好過摸大髀" 用
佢淨係接受到 1.5K

有earin m2,啱啱order左新版但唔係wireless charging version

點解咁on9 叉電盒單買529 無線629 多$100
但係買一set就1299 / 1599 多 $300 睇唔透

Btw airpods 一出用到而家就打柴諗住換2 ，等左咁耐比d咁嘅野出嚟，幾年前人地同期bragi onkyo 賣2千幾又貴又唔好用，而家$500都大把款嘅年代你唔減價都算，冇新色冇特別仲要玩加價，我就唔用你，橫掂睇中rha好耐都等埋你出，有冇巴絲用緊rha?

咁你去買Sennheiser啦 而家新airpods都出左 未達到你期望嘅就唔洗再猶疑啦 直接入Sennheiser啦

唉屌，用咗咁撚耐apple產品，以前一直創新，帶起到smartphone ，甚至真係方便用家，近期都係得apple watch s4睇得上眼

屌你老尾，睇下個airpods做乜鳩，乜柒都冇改咁濟，但個價都要加咁撚多，等咁耐食白果

都唔知遲啲iphone會點樣，仲要加幾撚多錢

洗乜自己有用過啫
出多啲街就睇到佢有咩唔好處啦
大撚把人聽歌開大聲少少都嘈到拆天
影響到人呀自私撚
屌你窮就咪整色整水以為自己好型啦

有airpods 想買多對elite active 跑步用

Apple又撚狗

Airpods出發點係好既
幾年前出到而家 個款都唔變
最主要都要想大家買來同人share 音樂姐

未試過
其他人有咩評價?

嚴格啲講正係多咗叫siri功能
其他嘢完全冇變？（包括音質）

諗多兩諗，都係用翻原裝有線

多11蚊姐

正確選擇
其實音質都對得住個價
我嗰陣去細鋪買都係1280

疊埋心水等呢隻

通常覺得airpod係最正既都冇試過其他牌子
根本大把牌子抵過airpod又做到佢功能仲有入耳

想問下你跑步係跟iphone 定Apple Watch?
係驚65t pair Apple Watch 無AirPods 咁好

其實好似真係得香港係咁屌漏音 其他地方好似冇咁嚴重 香港地理環境特別d 兒登仔鬥大聲9up真係唔洗本未用過咁你嘈乜撚野姐 仲大大聲咁 講到自己買左第一代係苦主咁款 問你買左Sennheiser未啊 未仲唔去

新款係藍牙5.0定4.0?
我用舊款4.0成日斷

公平d講 通話airpod就真係無得輸嘅
但用嚟聽歌就...

巴打有無興趣夾
我要對耳機

我跑步就係apple watch+65t 其他乜都唔拎完全無問題

我會等小米個AirPods
入耳式+平

預咗盲反負皮

咁唔洗再諗了

ching有冇邊隻推介

其實要搞死apple 都幾容易 例如係啲平台 傳新AirPod 有撩耳屎功能 到發佈既時候冇 apple 就會比人屌 點解AirPod 冇得撩耳屎？

戴住AirPod 搭地鐵真係聽唔到野

連登公廁b&o e8

貪佢漏音，聽住歌都聽到人講嘢，不知幾好

都係咁樣....轉變下啦

有冇其他無線耳機做到好似apple咁方便
即開即用
冇乜延遲
攞開隻耳機就自動停
又睇到幾多電先？

其實連登仔係咪assume全世界都鍾意入耳其實可能有d人就係唔鍾意入耳呢 我覺得用airpods主要係因為用iphone姐 方便快捷d 唔係用iphone嘅其實係其他牌子大把選擇嘅 btw個人覺得Bose嘅stayhear耳套帶得幾舒服 唔洗塞入耳仔

sennheiser 65t 我諗仲有好多都做到你講嗰幾樣野
通話就真係秒殺晒其他

一代開始已經係bt5.0

一代係4.0

你聽到人，其他人都嘢到你聽歌呢，製造埋啲完全係不必要嘅噪音

三四百蚊大陸牌子都做到啦買咗個黎比ipad臨瞓睇片用

利申出街聽歌用ie800

全世界都唔會鍾意比人地隻漏音headphone嘈就肯定

仲有方便呢一點
而家隻隻headphone一戴就自動connect架啦

有冇人落單啊

有冇人知Galaxy buds用唔用到落iphone
睇完完全唔想買airpods , 好似當客傻仔咁

其實求其整個黑色，防水，或者改少少樣已經大把水要，而家真係hea得滯

一代係4.2 搞錯咗自

ios宜家出到幾
6s+ 淨係上到12.1.4？
點用

屌唔係話點fing都唔甩嘅咩

唔係話要12.2先support？

如果買左依個 十日後出真點Airpods2
有無得退

Apple開始走下坡
垃圾到

永遠唔知佢幾時又出一個架wo

插條lingtning線幫個盒叉電都唔係好耐啫, 又唔似得iphone咁要叉超過1個鐘至滿...
有咩咁值得比多$300幫個盒無線叉電...
你話我放2粒刷頭落去wireless charger直接叉就話值就話放便啫...

試吓習近平小熊維尼你媽白癡

送到貨嘅時候已經出咗12.2

係為咗第時可以返到屋企咩都直接放上去充電，如果你用全套就好有用

自己本身玩開音響
其實Airpods啲聲勉強接受到
但係零隔音
如果出新嘅好心就比個隔音系統

到時開賣時會出正式版..
你見最快都26日先收到貨..
25日(US)event完咗時間啱啱好

幾時出

有

6s表示唔知升左12.2會點
但想買airpods

8表示都唔敢咁快買
好驚到時iOS有咩差池就仆街

之前試左無線耳機
同有線耳機真係無得比

唔用siri

要食過屎至屌得舊屎難食又臭

再開大聲少少，人哋會聽到你播緊乜

agger...

上面個自私撚死都唔肯承認 airpods 漏音影響人果下真係好撚自私

X2

轉色都冇

諗住有黑色有tradein就換
唔係我要兩個airpod做乜

未用過就唔屌得你對 airpods 嘈到我

仲要我專登塞隻入耳式嚟遷就你對垃圾漏音耳筒

自私真係有樣睇
明知漏音影響到人仲死撐

千幾蚊買擴音喇叭

咁都推出黎俾著我都覺得唔好意思啦

究竟Apple有冇諗過為消費者創新，定係扮有新野要d果粉去盲目追隨？當醒目既人開始離場，佢地就會點醒埋果班唔識野既粉絲， 你以為王朝真係咁穩固？睇睇nokia 同blackberry就知演隕落只需幾年，隨時已經開始緊

個零月前傳佢黑色無線重bass支援hey siri個陣真係好吸引到我哩個有線earphone用家，會三日唔埋兩日特登search airpod消息
到今日佢竟然得hey siri功能，真係灰左一下，25號佢會唔會出真airpod2?

屌你老尾 汁左佢啦

都唔知點同佢講

聽日去試下問先

跌左一隻右耳，宜家去配番係比2定1

Wireless 同普通charging 有咩分別

無線型啲，不過要買埋個無線充電版

多謝幫襯

如果發佈會出仲唔好意思

每日出一樣野，蘋果不死

黑色會唔會好似imac個D咁，係PRO版
airpod pro，個價可能要3k

屌你冇黑色？

我唔要黑色唔要無線差電，俾入耳我就得

痴撚線

聽日walkiin 有賣未？

下個禮拜store開賣

有d人耳仔個耳窩構造戴唔到普通果隻耳筒
要入耳先唔會甩

出咗啦 不過永遠冇貨啫
自己上小米香港旗艦店睇

希望真係 minor updates 就而家出咗先

發佈會真係有勁野

一出第一批 用到今時今日 日日用2 個鐘左右
粒電已經半死

白鳩痴拎黎同lighning 線比
仲要咁多ifan 認同
唔好咁撚死板啦 真係apple 比咩屎你地呢d 純品idog 真係咩都話好味
拎耳機同叉電線比

入耳根本未成熟

係街見到人用airpods一定笑柒佢

冇嘢下話

我係掉轉

基本嘢嚟，而家是但一對耳機都冇乜延遲

Airpods最強大係，容易喺apple devices之間切換，同埋通話質素好

我有部iPad同iPhone
有時跑步用iPad 要入藍牙重新接上
都唔係即時可以切換

點會五日內出兩次AirPods

早幾日有篇致癌文又無左？
俾人掩鳩左？

控制中心度冇咩？

討論左成晚，即係買唔買得過

廢事追Po睇罵戰

咁你日日有排笑 定係你唔出街？

買嚟聽歌嗰啲真係戇撚鳩鳩
漏音到咁仲有人死撐係你哋問題
畀 Apple 洗哂腦

日日笑不論心理定生理都有益喎

一個無線叉電 一個有線叉電

宜家真係一街都係。

我買airpod原因係 而家用緊jaybird藍芽耳機舊耳膠成日甩，唔知係入哂耳油定點，次次係袋拎出來粒耳膠都甩，試過唔同牌子都係咁，我對入耳又無乜追求，只求方便又可以當handfree 用

仲有人未買咩?

用左兩年，差滿一次連1粒鐘都頂唔住

如果佢出黑色係airpods pro，會有更多人狗衝

全香港坐地鐵冇用AirPod 嘅人都係苦主囉
自私撚

其他廠大把好過佢 使撚用佢個垃圾

用ipad跑步

唔可以咁講嘅
至少佢傾電話又真係方便啲，對啲唔講音質只在乎搭車行街有歌聽嘅人又係方便

但係啲缺點真係多，最離譜係過咗咁多年都係update嗰啲無聊野，明明Airpods好多人用，消費者期望有大upgrade好正常
而家出啲咁嘅野就反而落後於人

然後啲盲粉狗就會幫Apple講好說話，叫人返去用Android，或者屌鳩你冇錢就唔好買

有啲仲要係老翻嘢

有冇得舊機加錢換新機,舊機好快無電

廢到唔敢係發佈會度公佈

同我一樣
油性耳仔 帶膠會好易甩

今次蘋果啲產品真係好震驚，全部都同舊嘅一模一樣

airpods最正係打機睇片啲聲冇delay

證明無論幾多人有期望。apple完全只係當AirPod 係一件普通配件，唔係獨立嘅product line. 好似以前有缐嘅EarPods咁

大撚把無delay啦

airpods連到心口

依家係咪仲係得AirPods可以是但攞一隻出嚟就用到

講入耳班撚樣好煩 跟本唔係個個都鐘意入耳
勁撚唔舒服 由細到大只買過一個入耳耳機

蘋果垃圾

起碼除咗samsung buds之外大部分都有

無黑色 證明d報紙佬同阿仙奴轉會新聞一樣

有無邊隻耳機通話質素好？有2k budget

呢隻係咪賣過2k？

睇MRMAD 聲稱
呢隻野純粹係更新版, 即 airpod 2019咁, 非AIRPOD 2
如果係咁APPLE 都幾玩野

Sennheiser 你覺得會幾平

你唔嘈到人鬼有人得閒理你咩

通話好係咪得刷頭做到? 其他都係會收埋雜音?

耳棉/耳膠問題咋話？

有呀 京東囉
成日都好多客話驚東平一二千蚊

其實要唔入耳跟本只有佢

d fd 用一代airpods 成日係mtr 唔知佢講乜春

未食過煙都可以聞到二手煙臭啦傻鳩

坐地鐵總有啲撚屌戴airpods大大聲播

漏音細細聲都算，係要明知漏音都要大聲到影響到人

屋企有open back headphone都唔會拎出街用啦

一代換左個盒有冇二代啲新野玩？

生活態度

咁勁帶ipad跑

呢啲就真係 idog

又話有黑色
出d功能又廢
唔出airpowe要wireless都冇咩用

會
我油性耳 吾岩人耳
好易甩

其實 用iphone 要用真無線
講穩定同方便
真係得佢
你真係吹佢唔脹

偷偷地更新下啲product都要比人鬧

你眼遲鈍？

有冇包膠第一同第二代有咩分別

咁你冇無線充電器咪唔好買無線盒版，用番你條充電線囉

#1已經講晒

雖然無黑色，都照買啦。

如果已有一代，買二代就會有四粒嘢，又一樣樣，咪好易撈亂？

你試下打機就知 好多都有delay

無諗住買airpods只不過係你話淘寶十蚊都無delay

想知淘記邊
有冇link可以比大家見識一下

佢時時刻刻都會笑，幾好

你又知我聽歌開幾大聲 你又係我格黎 你都on撚9

買過其他入耳耳機，等巴士聽歌係咁斷線

吾 = 我

= 我啱入耳

唔好俾人呃

我用入耳戴入少少就會痛
咩size都試過
最後整咗對cm

Cm 係咩？

屌

日本冇事

其他產品都有自己既產品線
係得airpods放埋去機殼同錶帶個堆

仲係冇防水？

你都唔會見到發佈會講新機殼新錶帶掛

iPhone connect stable?無斷線？

本來就係對Apple 期望過高 一早就無領先業界啦 cap 水就識

用得apple products計咩較個2千?
呢隻暫時係我用過最好聲又靚仔既藍芽

係擔心第日電池打拆唔知點算呀

用開beats x壞電就去果店比錢換就得

等左咁耐都係出垃圾

笑死人 俾人講9up就話人ifandog

喂 有link未啊 等緊你幾十蚊唔delay ar
買過QCY咪一樣會有D delay

你唔買 大把人爭住買慢慢等下代la

打柴

講音質一係佢一係bno嫁啦我估

AirPods都係主打普通人同埋語音/睇片/睇節目
純聽音樂的話就算木耳撚都聽得出AirPods係唔撚掂

屌你老母 垃圾apple

問題係漏音同外型成條烏冬咁呢
你話喺屋企用下就話方便 但出街真係不了

APPLE

Connect iphone會唔會斷線或者疾
想買

漏音問題真係好嚴重
由其行馬路//過緊馬路一定聽到d 車既聲

諗緊買呢隻or airpod

AirPod2應該會難斷同續航力好過呢隻，另外你有多個一個iDevice/Mac的話咁AirPods可以極快switch仲係無法取代
不過其他耳筒應該有既功能同埋質素，Sennheiser係贏晒

設計嗰班好忙
全部改少少嘢 就出新機
air ，mini5 都係

柒頭?
隨便上強國網揾下都有寫啦
邊個先係柒頭

延迟问题玩游戏（测试软件“刺激战场”）时延迟时间足有1秒，极其明显，不适合玩此类依赖听音的游戏，虽然双声道可以明辨声音来源方位。看视频无延迟。另一个槽点是延迟问题，立体声耳机听音辨位本来还感觉挺美的，结果延迟太严重，压根不能用于吃鸡...

咁我唔知咪打晒問號囉！
咪衝出嚟柒啦

係咩字都唔得 試過用蘋果 我 呢d字都唔得 唔知係咪中文唔support

佢唔會嫁，定位都唔同，Airpods係俾你長時間載住，同到隔離嘅人傾計，又可以聽到電話，係以方便為主
如果純聽歌揀其他好過啦

滿意了

今次應該叫AirPod"S" .....

時下香港人最缺乏就係笑容同正能量
笑點低不知幾好
好令人羨慕

如果你喺我隔離漏音到乜咁實嘈到你落車

俾幾錢

有小型擴音器送 爽
音樂共享

屌你個西 無線差電有乜撚野用

咁撚多人要入耳證明有需要囉
屌返消費者

唔係有1299插線版咩？

普通維修618

齋換電就468

有啲連登仔真係好自我中心，人地唔鍾意入耳式戴得唔舒服都唔得，一定要認同入耳式最好先係識貨

除非下一部iphone有逆向差電啦

正常電話跟身唔會斷線架喎

識諗就好啦

我唔需要囉，普通岀下街跑步響office聽下歌不知幾好用
呢d情況聽到環境聲安全好多

啲人成日話AirPods 漏音，我反而未聽過有人戴住AirPods 我係聽到佢聽乜架喎？反而包耳式就會聽到啲base聲
同埋airpods前嗰排成日斷線或者連唔到搞到嘈到其他人就有

做你同事真係慘 被迫聽埋一份

你唔需要 其他人就唔需要？

需要唔識㨂其他產品？
你當airpods係無線版earpods個心會唔會舒服啲？

搭巴士地鐵成日有喎
有次仲要比條gym撚播rock嘈足全程

買過隻入耳藍芽$900，斷線+疾
成程巴士係咁疾

Ear phone 夠有in ear啦

屌你老味而家係啲人用airpod聽歌睇戲嘈撚住我呀

下次屌鳩佢吖嘛夠膽咪叫佢咪撚聽囉

未用過airpods, 諗緊買咩耳機，有兩部iphone
初初諗住第二2代可以好似普通藍芽耳機咁，同時connect 兩部

啲聲係AirPods 發出定電話發出？

依家邊度仲有減價嘅 AirPods 1？要入多一個。

巴打知唔知有headphone可以做到掃一下收到出面聲
掃一下唔收

唔嘈到人話之你

正常音量根本唔會有聲嘈到其他人，捉住一兩個開得大聲嘅黎講有咩意思？

airpods > airpod > air

正常音量睇你聽咩歌囉
播rock歌既成隊band聽哂

你唔需要就=冇人需要

問題係佢呢個型戴唔到 咁咪想佢出入耳 就係咁簡單
屌你老味講下都唔得咩
係呀 唔啱戴係用家問題 咁咪建議佢出入耳 Tim仔實賺嘅洗同佢驚

你都識講係earphone，唔係EarPods

人地拎埋用家體驗
好心你就摺埋收撚皮啦
係要死拿渣沙
睇唔撚過眼
想屌撚柒你條死柒頭

有無review 睇，睇完再買

無入耳不如唔好聽歌
聽電話就得

宜家多數player 都有藍牙dac功能
例如Sony全家 A55 ZX300 黑磚 金磚
但係既然你渣住個player 梗係用player 聽歌
係有時係街睇Youtube 會用到
係player禁一下藍牙dac個制就會自動Connect

咪又要拎多部機

無興趣玩耳機咪求其去apple 買條60蚊線算數囖

你想全車人聽你講電話??

樓上做乜鳩

點解唔出入耳

60蚊有藍芽

Bam

$629

屌佢地都哂口水

其實兩邊都好煩

我唔鍾意入耳， 又會無啦啦變咗話我鍾意漏音

咁又一定要認同非入耳式
出埋俾人揀咪最啱

調返轉佢淨係出入耳唔出而家呢個版本 情況咪又一樣

出一款預咗世界大戰

咁你係咪好鍾意就住就住開到好細聲或唔會嘈到人嘅音量咁聽歌？

今日有？ walkin

有d ifandog真係好無知
以為入耳就聽唔到街聲
其實有d入耳式已經可以收到出面聲
又可以揀唔收

咁即係用咩藍牙Adapter好？
用緊iPhone X同535，唔想再帶計時炸彈出街。

3/26

Sony 睇budget揀一個啦
A55 1,500
ZX300 4,000
黑 8,000
金 20,000
其他牌子就去耳機post問人

喂 出聲呀屌你老母
叫你出聲呀柒頭 屌你老母
你條死撚屌on9 用家洗撚扮？
我屌係屌鳩你條撚樣啲柒鳩態度
屌鳩我扮用家？
屌鳩我窮？
1288我比唔撚起？
我屌你老母呀？
你死撚屌死柒頭窮咪認囉
用對濕柒89蚊垃圾耳機
你窮咪算囉，仲係到攞黎柒攞黎獻世
好心你柒就摺撚埋啦
我都唔撚想屌你
係都要激鳩我
你老母個臭閪
有病睇醫生啦死柒頭

如果人地d airpods真係嘈得你咁緊要 講到噪音污染咁 咁你咪當面大大聲屌9人囉睇死你其實咪又係冇聲出 係到打字就叻 兒登仔

Sorry 無追Po 請問幾時有現貨?

無呀，用返食煙講，唔禁煙地方食煙係唔撚犯法架，你喺地鐵就算學啲廢中廢老開speaker播歌播片都無後果架，不過打攪到人囉 就算係小事可以容忍，唔代表件事係無問題喎

講緊漏音嘈鳩住人無公德，你個rebuttal就係話人咩無聲出打字就叻，小學生鬧交咁完全無意思又唔撚on point，唔知邊個先係低質兒登仔

咪撚咁小學雞啦屌 一啲討論成份都冇
攞住1萬幾千蚊既野嘈嘈嘈 香港人而家真係窮到咁咩
買番黎 唔中意咪撚手掉左佢囉

我解釋多次你知

淘寶耳機聲音延遲1秒先傳到耳仔

然後你話覺得冇delay

證明你個腦接收畫面資訊都延遲1秒

所以你個腦先會同淘寶耳機完美同步

以上可唔可以證明埋你個腦係大陸淘寶腦？

單機啦柒頭
廢撚事再同你嘈
無理據 無sense 已經去到為屌而屌
睇下你班 haters 就係咁撚柒架啦
笑撚死我
柒左就 話咩我好撚有錢 濕撚哂想比我屌
完全進入惱羞成怒狀態 無理取鬧
咁撚低汁嘅人 再討論落去只會 影撚衰埋我
你真人係唔撚係活得超撚失敗要上黎刷存在感
成個街邊捉棋廢老咁，講唔過人，自己無理據就開始人身攻擊

完全封鎖得啦就係你呢啲死柒頭搞撚到連登咁撚低汁

你之後覆咩都冇撚用架啦
我知道你根本為罵而罵
我覆你嘅話你又會好柒咁鳩打啲野刷存在感
完全封鎖你等你柒少陣啦 幫緊你架啦on9仔
拜拜啦 柒頭皮

條柒頭呢
可能個腦真係有問題架
大家唔好撚笑人啦
人地好撚慘架啦
又無錢又窮 又弱智 個腦仲要delay
做人講野又唔make sense
講唔過就話人個腦delay做乜都delay
人地人生已經過得好慘架啦
你都拎埋用家體驗出黎啦
你咪當可憐下人囉
比佢刷返幾下存在感
當有下善事

咁又係

佢死撐其實都好辛苦

大家體諒下 唔好再推

小米唯一唔好就係唔夠隱藏係耳入面， 係人都見到你戴住， 想聽歌唔俾人知都好難

發佈新款電子垃圾

咁你都接受，真係無野好講。
利申，全線apple 使用中

Support hi siri 都係其次

照咁睇應該會Support 埋 shortcut d sound record

咁就多d 玩法

舊款有冇減價？

電子垃圾

大把選擇啦，b&o有無聽過？洗用irubbish

有冇人已經轉左preparing to ship？

處理中

啲鬼佬連有刻字既都轉晒preparing to ship

無
仲加多$100價逼你買mMC版AirPods

無
仲加多$11價逼你買mMC版AirPods

條友真係弱智仔咁款
淘寶幾十蚊對買到無delay實有咁多人買airpod

以為細鋪會平

轉左preparing to ship

me2

刻字無線4月先有

26號朝早去買應該有貨掛
買黎送俾老婆

應該大把貨

英國開始發貨

越黎越垃圾
Steve Jobs死不冥目

airpods2代耳机套入耳式耳机硅胶套耳塞苹果有线耳机耳套防丢配件【包邮】
【在售价】45.00元
【下单链接】
-----------------
复制这条信息，￥PxambCTIctQ￥，到【手机淘宝】即可查看
買左哩個試下

有現貨未

漏音問題係咪仲好勁

音質好左好多
比得上se846

第一水一定有得拾

門市幾時有

已經訂左 2 對比屋企人

好想入

想等apple store有現貨先入...想去apple store睇

有無link

Apple store 幾號有現貨 rock in

藍牙耳機講音質
太監學人講性慾

無線+漏聲

唔俾apple有黑科技

去馬

係咪未有得walk-in?

有啦
已訂今日apm拎

已收貨

已strong buy and hold, fatfat

啱啱上apple睇無晒

個盒個開關制有咩用

盒背面果粒圓制？

我都淘過一對
Win 10 同iPhone 上面用
係真係會delay到頂唔順

yss

粒圓制For你pair唔到/hard reset AirPods用，㩒住圓制直到閃白燈再Pair